有無人聽到頭先東張西望收尾朱智賢忍唔住笑

收音果個閂咪閂慢左

無人睇東張西望

有

咁即係點？

東張西望仲有人睇

開始出緊報幕片尾果陣仲聽到佢笑左下

7分鐘都無正負評 慘豬肥c